人中之龍 - 好似弱智（原：馬鹿みたい ）

卡啦OK版

想保留日文版內容同意境
去做一個完全中日互通嘅翻譯填詞
暫時只做到一段～

馬鹿みたい 子供なのね
為人像細路 腦袋彷彿智障

夢を追って傷ついて
拼命去求夢想 搞到滿身傷

嘘が下手なくせに 笑えない笑顔みせた
最衰我說謊很不得意
難面露笑臉仍照舊裝輕鬆

I love youも ろくに言わない
I love you 也未敢向你盡吐

口下手でほんまに不器用
不可開口講 未擅辭令極無用

なのになのにどうして サヨナラは言えたの
然而我 卻又隨口說了
「永不相見 緣份早盡」

だめだね だめよ だめなのよ
無得再咁 無晒用 我心極躊躇
あんたが 好きで好きすぎて
喜愛著你 我其實真係鍾意你
どれだけ 強いお酒でも
再激嘅酒 也始終難洗去
歪まない思い出が 馬鹿みたい
買醉亦無法 憾動舊回憶
好似弱智

馬鹿みたい 本当バカね
あんた信じるばかりで
強い女のふり 切なさの夜風浴びる

一人になって ３年が過ぎ
街並みさえも 変わりました
なのになのにどうして 未練だけ置き去り

ほんまに ロクな男やない
揃いの指輪 はずします
ざまあみろ せいせいするわ
いい加減 待ってても 馬鹿みたい

だめだね だめよ だめなのよ
あんたが 好きで好きすぎて
どれだけ 強いお酒でも
歪まない思い出が 馬鹿みたい

ほんまに ロクな男やない
揃いの指輪 はずします
ざまあみろ せいせいするわ
なんなのよ この涙 馬鹿みたい

像一個傻仔

以前個friend改過
依家已經唔再係 佢離棄左我地

明嘅 佢有佢搵食 我有我堅持
佢同我地各行各路